王道打鬥漫畫,其實係咪套套都差唔多?

有人咁講我又唔覺, 以下係小弟愚見:
每個年代既作者都係佢地既心思

第一代)龍珠, 美少女戰士, 星矢
始祖唔洗講
套套都有變身呢個concept, 當年係好創新

第二代)火影, One piece, 死神, HxH
玩能力設定玩到出神入化, 個世界觀亦都好有心思
又念又氣又刀, 入面又分唔同屬性, 派系
個個角色既能力同打鬥方式唔同
當年中學雞睇到覺得呢D 野好型

第三代)鬼滅
老實講, 呢代講能力/世界觀方面既設定, 已經冇上一代咁有創意
可取之處就係冇咁拖劇情
節奏快返D
唔會拍到死唔斷氣咁

乜野好野, 睇得多都會厭,
睇厭左就抖下唔好睇,
可能隔一排就會覺得好睇

我覺得無論咩王道作品
都係中學時代睇過套最正

過左個階段就算繼續追
都唔係當年個種感覺

正如80後會覺得龍珠有深度過火影
90後又會覺得刀劍低B
其實只係睇個陣心態唔同

冇jojo?

美少女戰士唔係少女漫

但hunter應該係唔同年代都最鍾意睇

因為hunter冇繼續出囉
用10倍於人地既時間擠幾集出黎

美食基佬都無？

仲以為講刃牙拳願全能格鬥士

都唔係王道漫

講明王道
熱血 友情 勝利
明白未

達爾冒險唔係唔好睇
但係就算當年都覺得老土

今時今日
等睇 疫情 x 抗爭 漫畫
幾勵志咧

就係因為體系主軸一樣先叫王道，反而標奇立意嘅就叫邪道

jojo應該唔算王道